唔訓既你 依家做緊咩野?

睇緊連登

揸咗外母架車出去花蓮個邊玩
岩岩返到去先發現架車有條軚中咗釘
好彩未漏氣 聽日拎去補

呻吟流明

（有圖）我都好想咁樣俾人坐爆！！！！！

扯扯地

爆tie

呻吟

唔見左#1

有喎

應該我之前block左樓主

笑到仆街

返緊工，我諗今日四點半先走到。

凌晨4:30?
辛苦了巴打

返工好攰
終於放假

想搵人吹水

準備訓

吹緊頭髮

新人
乳陰好揸
今日早瞓

你個名

上天好公平 靚女老牛聲 肥婆就把聲好溫柔
利申靚女

真
好好休息

你好

加油雨清

姐係幾點訓

吹到頭髮打結

乜你唔覺嘅咩 做乜膠我

買
唔買實後悔
一世人一次嘅畢業典禮🎓

又肥又唔溫柔點睇

好慘

真
頭髮多少少都好易打結
女仔應該仲麻煩?

冇得救 下世見

請你好好反省

我好慘

唯有係咁

把聲勁溫柔

終於放假

我入到嚟

要吹十分鐘以上很熱

要修心養性be a lady

你懂不懂規矩

不懂

感動

好晒電

收到！杯清

唔啱做lady

自然乾要兩三個鐘咪唔洗瞓

不孝子

可以瞓到自然醒

雪咗個金鑽冰菠蘿 好似矛噉好食